機危險 連思覺象也失調

極危險 連思覺象也失調